girlname=Riesz&girldesc=Une princesse en exil, originaire d'un pays lointain où les gens ont un peu de sang inhumain. Elle a eu beaucoup de problèmes avec des créatures tentaculaires.&image=Slave-Riesz.png&gamefile=Slave-Riesz.swf&Tentacles=true&mode=hard&renown=medium